可惡的台灣媒體竟然罵香港黑警頭腦簡單

眼球中央

5:00

鋼鐵韓粉

嘩 竟然散播不實指控抹黑唔會犯錯既神聖警隊

快d出警告信俾呢間電視台！！！